中醫理論點解釋疫苗？

好奇問下

病毒熱氣咯，屌

以毒攻毒

鹿特快追和啦

病毒屬火，疫苗屬水
水克火
故此疫苗能擊退病毒

Oh I see